哥迪奧拿：曼城要輸番場

曼城領隊哥迪奧拿認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

哥迪奧拿帶領曼城開季8戰全勝，哥帥亦明白大家的期望，更加明白如果一輸，會發生甚麼情況。

被問到球員連場征戰會否在體力上有問題，哥帥就表示球員在贏波後沒有感到疲憊，並認為一切不安的言論將會影響軍心。

「你有否看過贏4:0之後球員會覺得累?我從沒見過，當贏波時你會覺得更加舒服，士氣亦會提高。我們需要贏出比賽搶分，但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。」

「最近我聽到很多對不同領隊的批評，但這並不公平，現在只踢了5場聯賽，如果我的球隊輸波，我一定是最清楚原因的一個。」

哥狗如你所願

3:0

唔知仲要bin多幾多場

又輸一場 輕鬆曬

仲有大半季

個條後防線 史東斯 奧達文迪 再加埋巴禾

抵死啦 之前咁大口氣又咁串 快d做過街老鼠

唔明奧達文迪有咩問題喎Ching?

好慢wo佢

減壓牙CHING

奧達文迪傷左？

幾時會叫下巴禾撲下波

輸左兩場夠唔夠

環保post

講真 佢冇咁串 就算柒左我都唔笑佢反而會可憐下佢 佢其實係勁版摩佬 都係死剩把口

原來仲未輸夠

環保Post

好環保

大力bin

我要輸一場 唔係十場呀

繼續loop